【自理提醒區】得閑唔該洗枕頭袋同洗面巾，換新牙刷，洗浴缸同洗手盤

好多菌

最尾個兩樣

識好多人都話唔會定時定候洗枕頭袋同洗面巾，牙刷

全家人都用同一個盤，勁多老泥同污漬呀

關鳩你事咩臭閪，含撚就含撚啦，你雞黎咋

痴撚咗線

沖廁閂埋個板呀, 屌 啲屎汁彈晒出嚟

咁就要得閒清潔埋廁所同塊板

剩係換牙刷同枕袋
屋企用企缸..
洗面一定唔用毛巾,
用乾淨嘅手直接喺水龍頭兜水嚟洗,用乾淨紙巾索乾

好過周圍噴,周圍清潔有屎尿嘅地方

ok 啱啱換咗床單

企缸得閒都要洗，你都唔想爛腳底

我提你要洗埋

尤其是鍾意係床上食零食嘅人